# Translation of Plugins - To Top - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - To Top - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-03-27 23:13:37+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - To Top - Development (trunk)\n"

#: admin/inc/ctp-tabs-removal.php:62
msgid "Permission denied!"
msgstr "使用權限遭拒。"

#: admin/inc/ctp-tabs-removal.php:59
msgid "Invalid Nonce"
msgstr "無效的單次有效隨機碼。"

#: admin/inc/ctp-tabs-removal.php:75
msgid "Connection Error. Please try again."
msgstr "連線發生錯誤，請再試一次。"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:43
msgid "Turn On Catch Themes & Catch Plugin tabs"
msgstr "啟用 [Catch Themes] 及 [Catch Plugins] 分頁"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:38
msgid "If you want to turn off Catch Themes & Catch Plugins tabs option in Add Themes and Add Plugins page, please uncheck the following option."
msgstr "如果網站管理員要在 [安裝佈景主題] 及 [安裝外掛] 頁面停用 [Catch Themes] 及 [Catch Plugins] 分頁，請停用以下選項。"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:33
msgid "Catch Themes & Catch Plugins Tabs"
msgstr "[Catch Themes] 及 [Catch Plugins] 分頁"

#: admin/inc/CatchThemesThemePlugin.php:154
msgid "Themes by CatchThemes"
msgstr "CatchThemes 開發的佈景主題"

#: admin/inc/CatchThemesThemePlugin.php:473
msgid "You can use any of our free plugins or premium plugins from <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Catch Plugins</a>"
msgstr "網站管理員可以使用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Catch Plugins</a> 開發的免費或付費外掛。"

#: admin/inc/CatchThemesThemePlugin.php:434
msgctxt "Plugin Installer"
msgid "Catch Plugins"
msgstr "Catch Plugins"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://catchplugins.com/"
msgstr "https://catchplugins.com/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://catchplugins.com/plugins/to-top/"
msgstr "https://catchplugins.com/plugins/to-top/"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:83
msgid "We have a great line of support team and support documentation. You do not need to worry about how to use the plugins we provide, just refer to our Tech Support Forum. Further, if you need to do advanced customization to your website, you can always hire our theme customizer!"
msgstr "我們有優異的技術支援團隊及相關線上說明，使用者不須擔心外掛的使用方式，遇到問題時造訪技術支援論壇即可。此外，如果網站需要進階客製化，可以與我們洽詢短期雇用佈景主題開發者。"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:82
msgid "Incredible Support"
msgstr "優異的技術支援"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:78
msgid "It is extremely lightweight. You do not need to worry about it affecting the space and speed of your website."
msgstr "這個外掛十分輕量化，網站管理員不須擔心它會耗用網站儲存空間及影響網站速度。"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:77
msgid "Lightweight"
msgstr "輕量化"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:73
msgid "You don’t have to worry if you have a slightly different or complicated theme installed on your website. It supports all the themes on WordPress and makes your website more striking and playful."
msgstr "網站管理員不必擔心網站安裝了略微不同或複雜功能的佈景主題，這個外掛支援全部 WordPress 佈景主題，並能讓網站更引人注目、更加有趣。"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:72
msgid "Supports all themes on WordPress"
msgstr "支援全部 WordPress 佈景主題"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:25
#: admin/partials/to-top-admin-display.php:67
msgid "Features"
msgstr "外掛特色"

#: admin/partials/to-top-admin-display.php:24
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: admin/partials/sidebar.php:36
msgid "check our free plugins."
msgstr "查看免費外掛"

#: admin/partials/sidebar.php:35
msgid "Check out our Free WordPress Plugins and get the taste of our service without affecting your wallet."
msgstr "請參考我們開發的免費 WordPress 外掛，這些外掛能在不需要額外預算的情況下使用我們提供的服務。"

#: admin/partials/sidebar.php:34
msgid "Free Plugins"
msgstr "免費外掛"

#: admin/partials/sidebar.php:26
msgid "Check our premium plugins."
msgstr "查看付費版外掛"

#: admin/partials/sidebar.php:26
msgid "Check out our secured Premium WordPress Plugins to enhance and add extra functionalities to your website. An exceptional way to get the most out of WordPress!"
msgstr "請參考我們開發安全的付費 WordPress 外掛，這些外掛能增強及新增網站額外功能，這是一種充分利用 WordPress 的絕佳方式。"

#: admin/partials/sidebar.php:25
msgid "Premium Plugins"
msgstr "付費版外掛"

#: admin/partials/sidebar.php:17
msgid "Check our free themes."
msgstr "查看免費佈景主題"

#: admin/partials/sidebar.php:17
msgid "Check out our collection of Free WordPress Themes that are clean, simple and feature-rich."
msgstr "請參考我們開發的簡潔、易用、功能豐富的免費 WordPress 佈景主題。"

#: admin/partials/sidebar.php:16
msgid "Free Themes"
msgstr "免費佈景主題"

#: admin/partials/sidebar.php:9
msgid "Check our premium themes."
msgstr "查看付費版佈景主題"

#: admin/partials/sidebar.php:9
msgid "Check out our simple, clean and responsive Premium WordPress Themes that come with an array of crucial features with a superior functionality."
msgstr "請參考我們開發的簡潔、易用、回應式設計的付費 WordPress 佈景主題，這些佈景主題提供一系列重要、優異的功能。"

#: admin/partials/sidebar.php:8
msgid "Premium Themes"
msgstr "付費版佈景主題"

#: admin/partials/sidebar.php:3
msgid "Recommendations"
msgstr "推薦項目"

#: admin/partials/footer.php:11
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: admin/partials/footer.php:10
msgid "View Plugins"
msgstr "檢視外掛"

#: admin/partials/footer.php:9
msgid "View Themes"
msgstr "檢視佈景主題"

#. Author of the plugin
#: admin/partials/footer.php:4
msgid "Catch Plugins"
msgstr "Catch Plugins"

#. Description of the plugin
msgid "To Top plugin allows the visitor as well as admin to easily scroll back to the top of the page, with fully customizable options and ability to use image."
msgstr "To Top 外掛能讓網站訪客及網站管理員輕鬆將頁面捲動回頁面頂端，並具備完整客製化選項及使用圖片的功能。"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/partials/to-top-admin-display.php:17
msgid "To Top"
msgstr "To Top"

#: public/class-to-top-public.php:145 public/class-to-top-public.php:158
#: public/class-to-top-public.php:171
msgid "Scroll Up"
msgstr "Scroll Up"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:301
msgid "Caution: All data will be lost"
msgstr "警告: 這項操作會清除全部外掛資料。"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:296
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重設全部設定"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:265
msgid "Hide on Small Devices?"
msgstr "在小螢幕裝置隱藏圖示"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:244
msgid "Enable Auto Hide"
msgstr "啟用自動隱藏"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:237
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:248
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:269
msgid "Check to Enable"
msgstr "啟用這項設定"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:233
msgid "Show on WP-ADMIN?"
msgstr "圖示顯示於管理後台"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:169
msgid "Change Image"
msgstr "變更圖片"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:169
msgid "Insert Image"
msgstr "插入圖片"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:161
msgid "Image Settings"
msgstr "圖片設定"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:96
msgid "Icon Settings"
msgstr "圖示設定"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:93
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:158
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:192
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:288
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:308
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:38
msgid "Want Live Preview? Change the settings from "
msgstr "如需即時預覽，請至指定位置進行設定: "

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:36
msgid "Customizer"
msgstr "外觀自訂器"

#: admin/partials/to-top-dashboard.php:21
msgid "Plugin Options Saved."
msgstr "外掛設定已儲存。"

#: admin/class-to-top-admin.php:699
msgid "Caution: All data will be lost. Refresh the page after save to view full effects."
msgstr "警告: 這項操作會清除全部外掛資料。儲存設定後重新整理頁面便會看到結果。"

#: admin/class-to-top-admin.php:698 admin/partials/to-top-dashboard.php:300
msgid "Check to Reset All Settings"
msgstr "使用這項功能便會將全部設定重設為預設值"

#: admin/class-to-top-admin.php:687 admin/partials/to-top-dashboard.php:291
msgid "Reset Settings"
msgstr "重設設定"

#: admin/class-to-top-admin.php:668 admin/partials/to-top-dashboard.php:281
msgid "Button will be hidden on devices with lesser or equal width"
msgstr "啟用這項設定後，按鈕會在小於或等於螢幕寬度的裝置隱藏。"

#: admin/class-to-top-admin.php:667 admin/partials/to-top-dashboard.php:276
msgid "Small Device Max Width (px)"
msgstr "小螢幕裝置最大寬度"

#: admin/class-to-top-admin.php:653 admin/partials/to-top-dashboard.php:270
msgid "Button will be hidden on small devices when the width below matches"
msgstr "啟用這項設定後，按鈕會在符合下方寬度設定的小螢幕裝置隱藏。"

#: admin/class-to-top-admin.php:652
msgid "Check to Hide on Small Devices"
msgstr "在小螢幕裝置隱藏圖示"

#: admin/class-to-top-admin.php:632 admin/partials/to-top-dashboard.php:259
msgid "Button will be auto hidden after this duration in seconds, if enabled"
msgstr "啟用這項設定後，按鈕會在指定時間後自動隱藏。"

#: admin/class-to-top-admin.php:631 admin/partials/to-top-dashboard.php:254
msgid "Auto Hide Time (secs)"
msgstr "自動隱藏時間 (秒)"

#: admin/class-to-top-admin.php:616
msgid "Check to Enable Auto Hide"
msgstr "啟用自動隱藏"

#: admin/class-to-top-admin.php:602 admin/partials/to-top-dashboard.php:238
msgid "Button will be shown on admin section"
msgstr "啟用這項設定後，按鈕會顯示於管理後台。"

#: admin/class-to-top-admin.php:601
msgid "Check to show on WP-ADMIN"
msgstr "圖示顯示於管理後台"

#: admin/class-to-top-admin.php:581 admin/partials/to-top-dashboard.php:224
msgid "Margin Y (px)"
msgstr "邊界垂直位置 (px)"

#: admin/class-to-top-admin.php:561 admin/partials/to-top-dashboard.php:215
msgid "Margin X (px)"
msgstr "邊界水平位置 (px)"

#: admin/class-to-top-admin.php:549 admin/partials/to-top-dashboard.php:208
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: admin/class-to-top-admin.php:548 admin/partials/to-top-dashboard.php:207
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: admin/class-to-top-admin.php:547 admin/partials/to-top-dashboard.php:206
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: admin/class-to-top-admin.php:546 admin/partials/to-top-dashboard.php:205
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: admin/class-to-top-admin.php:540 admin/partials/to-top-dashboard.php:200
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: admin/class-to-top-admin.php:529 admin/partials/to-top-dashboard.php:195
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: admin/class-to-top-admin.php:514 admin/partials/to-top-dashboard.php:183
msgid "Image Alt"
msgstr "圖片替代文字"

#: admin/class-to-top-admin.php:493 admin/partials/to-top-dashboard.php:174
msgid "Image Width (px)"
msgstr "圖片寬度 (px)"

#: admin/class-to-top-admin.php:456 admin/partials/to-top-dashboard.php:152
msgid "0 will make the icon background square, 50 will make it a circle"
msgstr "設定為 0 會讓圖示背景成為正方形，設定為 50 會讓圖示背景成為圓形。"

#: admin/class-to-top-admin.php:455 admin/partials/to-top-dashboard.php:147
msgid "Border Radius (%)"
msgstr "框線圓角半徑 (%)"

#: admin/class-to-top-admin.php:435 admin/partials/to-top-dashboard.php:138
msgid "Icon Size (px)"
msgstr "圖示尺寸 (px)"

#: admin/class-to-top-admin.php:420 admin/partials/to-top-dashboard.php:128
msgid "Icon Background Color"
msgstr "圖示背景色彩"

#: admin/class-to-top-admin.php:405 admin/partials/to-top-dashboard.php:118
msgid "Icon Color"
msgstr "圖示色彩"

#: admin/class-to-top-admin.php:390 admin/partials/to-top-dashboard.php:101
msgid "Select Icon Type"
msgstr "選取圖示類型"

#: admin/class-to-top-admin.php:378 admin/class-to-top-admin.php:477
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:85
#: admin/partials/to-top-dashboard.php:166
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: admin/class-to-top-admin.php:377 admin/partials/to-top-dashboard.php:84
msgid "Icon Using Font Awesome Icons"
msgstr "使用 Font Awesome 圖示"

#: admin/class-to-top-admin.php:376 admin/partials/to-top-dashboard.php:83
msgid "Icon Using Genericons"
msgstr "使用 Genericons 圖示"

#: admin/class-to-top-admin.php:375 admin/partials/to-top-dashboard.php:82
msgid "Icon Using Dashicons"
msgstr "使用 Dashicons 圖示"

#: admin/class-to-top-admin.php:370 admin/partials/to-top-dashboard.php:77
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: admin/class-to-top-admin.php:350 admin/partials/to-top-dashboard.php:68
msgid "Icon Opacity (%)"
msgstr "圖示不透明度 (%)"

#: admin/class-to-top-admin.php:330 admin/partials/to-top-dashboard.php:62
msgid "Number of pixels to be scrolled before the button appears"
msgstr "按鈕出現前需要捲動的偏移量。"

#: admin/class-to-top-admin.php:329 admin/partials/to-top-dashboard.php:57
msgid "Scroll Offset (px)"
msgstr "捲動偏移量 (px)"

#: admin/class-to-top-admin.php:318 admin/partials/to-top-dashboard.php:52
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: admin/class-to-top-admin.php:311
msgid "To Top Options"
msgstr "To Top 選項"

#: admin/class-to-top-admin.php:157
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "目前的登入身分沒有存取這個頁面的權限。"

#: admin/class-to-top-admin.php:148
msgid "To Top Settings"
msgstr "To Top 設定"

#: admin/class-to-top-admin.php:135 admin/partials/to-top-dashboard.php:45
msgid "Settings"
msgstr "設定"